榮昌邨女子危企26樓外牆

深水埗榮昌邨榮俊樓，下午1時48分，一名女子爬出26樓外牆，危坐石壆情緒激動。消防員及警方到場，現正展開游說，談判專家也趕到協助。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

紅衫

有寃情

十成九捉姦

廢物

9成係r調大單位,殘津
通常精神有問題同長期病患消防未到都完左

笑咗 洗唔洗上埋床先？

紅衫 長頭髮

死之前借個閪當做善事啦

李太：咩話?幾錢先?